生日已經一個人 仲要落雨

我屌你老母 想出去行下都唔得

去睇戲

btw巴打生日快樂

巴打生日快樂

唔係咁呀嘛

可以free ticket 去海馬公園

巴打生日快樂，

祝你俾雨淋親作感冒啊撚樣5p狗死假膠

冇沖突架喎
祝你生日快樂 身體健康

上網乞啲三唔識七既人 講生日快樂。真係好肉酸。

正有此意 但係停雨未

慳番啲錢拎去加錢整件ptgf

依家緊係去海洋公園啦
仲要落雨冇咩人添
你玩過山車都唔洗排隊

擔把遮 叫返隻PTGF照樣出去玩下啦
BTW

生日快樂

屌你又幾醒目 起行先

上嚟我屋企玩，請你食朱古力

到時你入場仲有工作人員同你講生日快樂

係咪日本買架先

正

落雨過山車開咩
生日快樂呀巴打

生人快樂巴打

日日都有人生日 唔撚落得雨咩

我又係今日生日

一齊去海洋公園啦

生日快樂

屌 原來 629而家冇得搭

對唔住囉

巴打生日快樂

一個人不如同老母慶祝，你生日即係你阿媽受難日

今晚同佢食飯

好波巴打

好多大陸西比人捉打尖

日日都有人生日，幾時先比落雨?

我上年生日都係一個人，又係落雨
一心諗住去睇海洋劇場，點知去到海洋公園先知海洋劇場取消咗，跟住戶外機動遊戲全部都濕鬼晒

所以 I know that feel bro

Btw 生日快樂

排緊海洋奇觀 出面落勁大雨

抵你死啦

Happy bday

生日快樂巴打

係屋企訓飽佢好過
HBD

比狗屌

生日快樂啊

唔好咁啦 生日快樂

生日快樂囉

留在家打飛機吧！講笑。生日快樂